有低b仔話不如有確實證據先好發表言論啦，咁721没有確實證據警黑勾結……

武漢肺炎没有確實證據源於武漢和中共忍暪疫情

對家是做假幾十年經驗的中共，有無恨人力和財力做假

如果身無屎，陳彦霖事件須有獨立調查，公開由細到大與母親及所有所謂親戚的生活照片……

沒你老母

狗想扮人但係唔識字